一人一個係生活中遇到好黑人憎嘅行為

我講先
1. 係街到行但食緊煙係咁噴，跟佢尾嘅人就食哂佢嘅二手煙！勁臭！

2. 係好靜嘅車廂入面開住speaker 咁打機或聽歌！勁無功德心！

3. 搭地鐵嗰陣，明明入面勁多位，但死都要頂住個門口

4. 地鐵到成個身俟係碌柱到

5. 食完煙就隨手掉支煙落地下

6. 藥房擺哂d貨係街

7. 一棚人一字排開咁霸住條街，叫人點行呀！

8. 落緊兩已經無拎遮架啦，我頂你個肺！你拎遮嘅仲要行係騎樓底？

9. 睇戲嗰陣，食薯片嘅人唔知點解開包薯片係特別耐

寫住咁多先

lunch時間 食完飯罷住個位玩手機懶死唔走

你生活都幾慘幾多不如意既事喎

女朋友食完香口膠就咁唔包放落我隻手度

飛咗未....

好仆街....